士多啤梨80蚊盒，200蚊3盒，我只想食1盒，所以我企左起生果舖門口賣70蚊盒

士多啤梨好靚

但好熟就快爛

我一個人下午茶又食唔晒3盒

但買一盒又唔抵

所以我買左3盒

然後即場起個生果舖門口叫賣

初時個老細啤啤貢

我都有d淆

佢有西瓜刀呀！

所以我就促銷

75蚊盒平過舖頭呀！

靚女我就收檔平d 140蚊2盒賣比你！

好新鮮呀！

好快就有條女同我買

我就係咁識左我老婆

係咪尹光d歌黎？

訓醒未?

後來佢呃走左你層公屋

你食士多啤梨定食女呀

閱

你有感情既

可以唱

我授權比你

你會紅

二十年後

你會好感激我

唔使多謝我住

我希望你幫有需要既人

未

仲回味緊老婆兩粒士多啤梨

我住左入佢老豆間屋

Why not both

全年度呢句最佳用法

找數啦屈狗

屈巴淪落至此